有冇人會睇Charlie Puth 演唱會

唔好同我爭飛

連登係咪冇咩人識佢

係咪聽日賣飛

聽日pre-sale

唔好同我爭呀

肯定好貴

一個人睇
(如果買到飛嘅話）

唔好同我爭

聽日係會員買

live 嘛嘛地

全企位 千幾都得企位 買588算

巴打有會員？
我都打算買588，都唔知買唔買到

我都想有
其實買588仲要企會唔會連Charlie個頭都睇唔到

利伸180

屌 巴打你咁高都驚
你叫我呢啲矮撚點算
但其實我去過一次企位係可以偷雞向前行
勉強都睇到個人既

希望前面冇高佬

想睇

首先要買到飛先

真係咁難搶㗎咩？
未去/買過

經鳩假期吹奏
我真係好驚搶唔到，尤其有會員內購先

會係幾十秒冇曬嗰啲？

我諗無咁誇張既
不過企位會多位好多，應該唔會太難搶

大後日加油

大家一齊加油搶

嗰日jessie j會員優先都秒殺晒

點解會係全企位
得企位所以唔想搶了 去到實剩係望到人地背脊

有冇人入到?

Nope.

:(

入都入唔撚到

已買888

已買588

0分入到都冇1488

點load入去? email條link?

Sorry, unable to obtain an offer on the tickets you requested.

Charlie live 好似唔係幾穩定

係 轉一陣入到

已買588，試多幾次可能有，我頭先都係咁

入唔到去

買咗888 sequence係400幾

屌 岩岩先醒起十點開賣
仲有無飛賣？

請問買到既巴打, 企位有NUMBER嗎

無訂live nation
係咪無份

有個排隊no，話依次進場

unable to get an offer

入code就得

有無人知點解入左去但係買唔到

Sold out?

same....

賣晒喇？

we don't talk anymore

點解咁快無

Same here

買唔到
唔知會唔會好似ed sheeran咁轉去arena （雖然佢最後無黎）

停留咗payment processing好耐

可以借個code黎？

用埋email link都入唔到

去到呢度，就沒有然後了 有無巴打一樣

唔洗啦，已經賣曬

有冇人有多可以賣比我 咩位都得

星期五公售

sorry 做下伸手黨
hkticketing 公售?

咁快賣曬？

今日會員少啲姐
公開個日應該多啲既

same

利申 好矮

29號公售仲有冇vip買
定今日賣哂就冇

I only one call away

I am

But we don’t talk anymore

Please look at me now

有得買！快！

有888

依加888個排隊number去到幾多號

買到

14xx

後過你既

You just want attention
You dont want my heart

Sorry自膠
係17xx

咁就差不多 其實好似過左一千都好似200/500咁排？

其實係咪會跟 咁咪好後囉

上次睇Bruno mars 都好似無人check次序 大家亂排

10:05買已經係19xx
冇朋友肯陪我睇1488

都買唔到1488!!!!! 佢今日有冇放過quota

我琴日買588係100頭

我入果時見到有 不過冇人同我睇
買完再入1488已經賣哂

我ARMARM終於買到幾張,個sequence是１５００＋.....

Live nation 公開發售幾多張....... (人山人海)

排到咁後 Charlie 樣都見唔到

We dun talk anymore ~~

屌好想買到

早啲去通利買 定 上網搶好

冇1488 得888 588

588 17XX

啱啱買左

588到底有幾多人？！

20xx

以我高度應該入去聽下歌就算

頂佢根本冇放1488呀

588 24xx 會唔會係伏

買左
上次imagine dragon既經驗係無乜人會早兩粒鐘排
希望今次都無乜

應該就sold out 個場塞5千到咋

真係要跟number

588 22xx

588 18xx

588 25xx

588 26xx

588 1xxx

888仲有得買？

11xx

想問當日拎住張飛 係一定要跟號碼排隊 之後再尻企？
未試過亞博睇

啱啱先買到 588 27xx
居然仲有飛

888 25xx

邊度睇sequence ?

買個陣同email都有

Transaction number ?

Oh fuck 2xxx

588 28XX

27/6 買$588 no. 係2xx

有冇人買到VIP呀

排咁後仲買唔買好

有一行叫sequence 但好似早d到可以唔洗跟sequence入?

係早到個sequence number 先有用 遲到就冇用了

888,都去到成3000

何謂早/遲到

佢個場有咁大架？

睇入場細則

我希望無

888 37xx

仲有得買

而家仲有得買588同888既飛

888 41xx

好似2000打後就一齊排

一日都未爆

姐係唔跟次序入？

佢其實只係畫開一個個zone比人排 例如1-50 50-100 但去到2000好似就2000+一齊等入場 以往試過 唔知今次係咪

應該都係啦 你早d去排就頭架喇

唔記得左早幾日開賣。。。已經賣哂

仲有喎

想去睇...但冇人陪

我都係自己去睇咋

有冇組團去

應該話呢到有冇組團去

自己睇演唱會又係一種新嘗試

邊度有得賣？？

仲高難道過自己去旅行

上次Dua lipa已經係一個人睇

你買左飛未？

未

得返888咋 不過我係588

全企位 150絲打表示都唔知睇唔睇好 買完睇人背脊

買淘寶增高鞋

推下

搵人咩你

See you again

原來已經賣晒 恭喜Charlie

係咪已經拎得飛

買之後一日就拎得嚕 我岩岩拎左

thx
我可能有飛多

係咪有飛多呀巴打

我都會有

想要兩張啊 thanks!!

如果有多張可唔可以放比我
Tg:@rs1147

有
你要幾多張先

巴打如有想要一張 毒撚自己去睇

巴打 我想要兩張
你有多幾多

一張的確難啲
除非我果張搵唔到囡囡去

我應該有多4張
原來想做仆街炒，但放中介又食水深
所以應該都係益下連登巴絲賺個飯錢算

1張 毒撚自己去

咦你可以同上面果位有雀巴打一人一張

tg: hurrikane11

放唔放得啊巴

巴打 我要訓覺啦 希望聽朝會有好消息

我今日唔得閒
可能要聽日拎飛
俾啲時間我
拎左飛我就即刻搞

唔緊要巴打 我而家唔係香港 唔急 只求一張飛哄下自己啦

我Tg: noidea_33

Tg: rs1147

都想求一張飛 成個月唔係香港 無為意個售票日期 今日先發現到
最好588

有飛到手😝😝😝
有突2張

求1張

我連位黎

企位連位

求588 *2

好想快d見

巴打你覆我tg,
如果你同上面個巴打OK
我可以一人一張俾你地

請覆tg

岩岩起身 唔好意思巴打 已覆

係英國呀

加國 巴打有興趣睇？

我有飛了

如果我有飛 或者可以一齊去

一張多有冇人收
要賺飯錢

我有三張588多
想呃個飯錢

Agger

Feel 到CD version auto tune 幫唔少
之前佢live 成首歌8成高音d都唔唱

咩位

28xx

588
waiting no. 21xx

毒撚自己一個去 有無得組團

想要飛嘅tg 我: croissantte

有冇一張毒撚飛多 miss咗公開發售
Telegram: georgeip

我有多3張888
273x
有人要可以搵我

我有2張多 588黎
有人要？

我仲有一張588
waiting no. 21xx
平放，有意reply留tg

想要

自己一個毒去 有無人可以出一張飛去睇？

Tg: Croissantte 我有888同588
如果888 你有我做伴睇

要

仲有4個月啊

收兩張飛

想要一張飛 $588/888~ tg: crazyintaipo

求唔到就上viagogo 買啦 仲好平

Tg: crossiantte 有一張888

$588 4張 (可以2張散放)
原價放+手續費 $30

Tg: kkky_113

仲有冇飛？

Croissantte

有 要幾多張

收兩張$588

放兩張$888 排隊號500幾 每張$1100

仲有3個月

買左4張 $888 點知比人飛機哂
雙數咁放 原價+佢本身收既手續費

Tg zer007

好期待

求任何價位一張

我有一張888

求一張飛 最好588

想問仲有冇🙏🏻

收兩張588

Push

收2張 $588/$888 連位

有意放 請tg我

收兩張588 / 888

價可再議

有冇人正常價放588？

班炒狗放到成千蚊張，我唔睇都唔益你

咁狼死

588炒到1100仲要串串貢，問佢有冇得平
夠膽死同我講：「你買唔起咪唔好睇」
我呸

邊到問到炒1100? 一係你上viagogo買

原價放1張888
Tg: skow912

放一張$588 有意tg
TG: cwkcc

話咁快9月尾

話說之前上網訂左
點拎飛

仲有冇飛
一張

有兩張 收唔收 原價放

588定888？

咩價位
Tg sysnow14

588

仲有冇

放一張888飛

原價收$888門票 x2
tg: roy9606

我有飛,但係588X2

放單張有無人要
588既話

求兩張588

放$588

放單張588

仲有唔夠一個月

I’m only one call away

收雙張$588

兩張* 自膠

想問放幾錢？

朋友多左張888想放不過炒價入手 想平手放 要就留tg啦
排隊號千幾

好聽咩

原價+30

同問 你最後有無拎到

點聯絡你？

你留Tg

有興趣一張588

我想要呀，重有無？

我買左2張 但係兩張嘅number都差好遠 一張1xxx 一張4xxx 會唔會要分開企

佢跟number排隊 好似係

你蝕底d兩個一齊企4xxx

有冇人單機去睇啊

你買左幾錢大概咩number呀

朋友多左張888想放不過炒價入手 想平手放 要就留tg啦

有 留tg

原價+15信用卡手續費放588單張 有意留Tg

輕輕一推

有興趣

有冇人收到飛喇？

多左張888呀有冇人要

唔係自己去拎咩

想收兩張588

仲有冇呀

有興趣 charlie puth

有冇人知個日個song list??

放2張588
啱嘅留低tg

收多兩張588

就到好期待

係咩？拎信用卡去通利？

1張888有人要嘛

係呀

出了

有4張 888嘅Charlie Puth 飛，原價放
撞咗要翻工去唔到
有興趣就tg我

想嘗試收多一張588

想收兩張$588

想去睇冇人陪

讓兩張888
有意留tg

單機去都得姐

收vip
Tg zer007

2張

單機去

1條友去睇 , No: 1xx

原價+手續 放兩張$888
有意留tg

原價放兩張588

Thanks

放兩張$888 企位no. 2千幾
有意請tg：

想收一張 仲有冇

888 block A 有幾張 no 174 to 179

放2張charlie puth $888
原價連購票手續費 朋友去唔到
有意telegram

咁多人放飛

原價放一張588

push睇唔到

突然唔得閒去 原價放 $588 3張

想收588兩張

借acc
想收一張 588 or 888

push

放兩張588

收2張 588

原價放一張888

Sold

仲有六個鐘就見到Charlie啦

入緊去

VIP？

多唔多人 有嘢做要遲啲先去到

咁早
住附近仲攤緊喺床

有冇888既 2xxx-3xxx到左 係咪有排都未入得

888既4xx
住東涌啱啱一落樓就有車入亞博

4xx都唔早啲嚟 入曬去喇

咁早

就嚟落車

企後面喇

宜家先搭車 點睇
利申係奧海

都咁晏 應該無咩分別

劃左位都要早到

要先罰企兩粒鐘好撚on9

而家排隊咩情況
利申：有耐都未到今日大嶼

岩岩過左青馬大橋
各位到邊

我想問VIP飛除左早入場 有無其他福利？

勁撚多大陸狗 又臭

Block b 留名

咁早完場

Block A好撚多大陸人

仲要全程舉高部電話拍片

大佬 我嚟睇演唱會定係睇你個電話mon

我前後左右都係 臭撚到仆街
然後側後方有兩條港女 見到佢倒瀉水落人到 又全程係我耳邊尖叫

完左show啦?

Block B都好多大陸狗，好L煩

9:35完場

有無人記得第六首歌係咩

全部人都係度影影影
Charlie puth隊咪比台下唱佢地又唔識唱咁
估唔到買888啲人都只係識得最熱門果幾隻
個氣氛勁唔high

其實888後面啲人係識唱 不過企晒喺前面都係大陸人

望過隔離左右 用we7既屌你

Block A有條友中途倒瀉野彈到周位係都算
成個show舉高部電話影都算
屌你老母不停係到360度自轉係到自拍 on撚9既咩 勁撚騷擾

搞乜咁多大陸佬

其實唔比人帶個樽蓋入場係想點

我已經企得唔前
不過附近都係講廣東話

同問

明益拍片狗

見啲大陸狗有rundown ，開住張相嚟睇

有了
大家齊齊抽

whatsapp單tick

Charlie 個咪好似好細聲

Block A 好多大陸人，肯定係班黃牛放俾佢地